新牌想出二手7人車

黎緊12月甩p,想出架二手7人車載下屋企人，有無咩推介？
無咩特別要求，最緊要坐得舒服同安全，如果可以慳油就更好

諗過picnic同previa,求指教

有老人家 細路 - 大霸
正常 大人 - picnic

但picnic價錢仲平⋯

Honda Stream

中size 7人車
Noah, stepwgn 果D 09打後果D 都慳油
細7 cc 細. 人多車重都要下下大腳
所以揀D 2000cc cc 或者 1500cc turbo

Previa 明顯高級好多啦